各位 又到新年啦

記得放曬d珍品入櫃 鎖起埋佢 搵布仚住佢
而最重要係....

準備碌棍同埋貼住 "如有損毀 需按市價賠償"

之前好多師兄報哂警想知後果點

好似年年都會有師兄中伏